點解往事就像是一道橋

點解

記三十年間兩渡羅湖橋:當年壯歲熱情歸國 ，如今垂暮去國辭家，抒發離鄉/思友之痛 /未能舒展抱負的悲哀

因為你與我會過去的

呢個idea幾好 洗唔洗幫你改做成首歌

4分全取